dier 衝左上看台打鳩球迷

好似係熱刺個gedson(啡人)射失最後個12碼比自己fans racist ,Dier 幫佢隊友上去打佢

respect

真係兩兄弟？

咁打唔打到

邊隻字有寫打

睇twitter有人講 Dier 冇打 只係捉住佢同佢嘴炮

又係啲左膠阻人做野

如果真係幫隊友 咁反而要respect

其他fans都係為佢好 足總起碼罰得輕D

返更衣室拎碌棍先
往死裏打

垃圾球迷是需要懲罰的

熱狗精神 輸波打人

佢細佬有份阻佢，好似同佢一樣光頭個位

大家都是Eric

-0-0

上一場佢踢後衛 漏幾撚多波 標誌鄉下佬樣 高q大棍

個球迷有機會終身被禁入熱刺主場

今場應該係佢2018 世界杯之後踢得最好個場
雖然都係輸

估唔到咁熱血、球迷都想打埋

型到
熱刺精神！！！

真係俾佢打落去起碼停半年

黑社會咁

呢條垃圾十足衝動MK仔咁

展現mma球風！

輸民意架 比佢走

-o-o

打到人重傷停終身

佢幫隊友出頭啫

打柒d撚頭就岩架啦

球隊上下打成一片

應該起碼停3場
唔係有人禁住 佢打撚左

自己球迷都玩racist
抵打 打柒佢啦

連自己球迷都要mma

仲 以為係拳王阿里Tim

應該停成季

感謝祭

摩佬會講咩

Spurs head coach Jose Mourinho suggested Dier had reacted to insults towards a family member at full-time and defended his reaction, although said it was not professional.

"I cannot run away from the question and I think Eric Dier did something that we professionals cannot but, in these circumstances, something that every one of us would do," Mourinho said.

"When someone insults you and your family is there, and your family gets involved with the person that is insulting you, in this case your younger brother, I think Eric did what we professionals cannot.

"But, I repeat, probably every one of us would do. I am with the player and understand the player.

"The fans I think were with the team until the last penalty kick that we miss. The people that is in this privilege positions, in this area of the tunnel, of course some are Tottenham fans, but I think a lot of corporation, a lot if invitation, a lot of people with some special status, and probably the place in the stadium where I have some doubts if they are the real, the real Tottenham fans.

呢D CASE冇人唔會RESPECT啦

真.mma
不過尊重

足總應該都要睇住來罰，唔係比人小到上天花板都得

MMA風格

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

MMA 入骨

打鳩佢老母臭閪

終身停賽啦

簡東拿當年停幾耐？

成條片都見唔到人戴口罩
鬼佬真係唔撚驚咁wo

英國就黎超越香港確診數量

無black boc..咁我情願佢贏返民意先

mma

Fans都無情講
打落去

mma 本性

做得熱迷都真係唔正常
自己隊都玩歧視

原來打唔到 做口交部 實罰撚死 岩岩先有得俾個後衛你踢
家下又雪 對熱迷可能好事

阻膠?
佢打左起碼停賽大半季

打咗分分鐘要坐監

好似8-10個月左右

唔支持MMA唔配睇熱刺

真

仲勁過簡東拿

真mma

收皮啦 好撚好笑咩

先罰球迷racist 再罰dier

你估佢喺香港咩無公義下下要靠自己解決?

職業生涯已完?
會罰終生停賽

CLS又高又大隻
成四五個大男人先阻得佢住
連登仔落英超踢，三分鐘出場都似

乜鳩都話人左膠
講到正常社會24/7開片咁

弱撚智
打撚左俾人起碼停半年

同埋人地有法律可以停鳩個球迷唔比佢再入場

你條on9仔咪撚樣樣都講左膠啦
網上兇狠既傻鳩

熱狗又輸唔起

更衣室 ： 你無做錯到

熱狗球迷真係閪
自己隊球員都racist

英撚好多球迷都賤種黎

成班傻閪反熱反上腦
咩都MMA 乜乜柒柒

點都要阻啦
Dier有頭有面

熱狗真係，我地利物浦球迷唔會做呢d野

自己球迷racist chant自己隊友 仲唔屌柒佢？

流氓球隊

阻乜鬼呀
上得去都預左停番十幾場

如果真係因為呢個原因我覺得好型wor，唔明d 人笑乜鳩

有時就係要靠拳頭去解決架啦，唔通企一邊嗌放人放人就有用咩

呢隊波太多垃圾球迷

我拜舉下牌都俾自己人叫低劣球迷cls

一個中咗武肺 成隊人都中

3秒

go mu la diu

魔性澎湃

racist班撚樣係要受下懲罰

我都覺 有時真係無得忍
唔通有人當街侮辱你條女
你唔打9佢 你條女都睇你唔起喇

新聞又話 佢屋企人係看台 俾人打

訓咗無睇 利物浦連贏到第幾場牙？

不過你屌熱狗 俾返你

如果原因真係咁
咁佢打鳩個球迷都正確
幾型棍，respect

對上個次笑鳩魯迪加猩猩
抵死啦熱狗 最好球迷比人打死 球員終身停賽
熱狗真係特別低賤

熱狗打人就係唔啱

講到得呢一單咁
下下都上去屌柒佢 成場波90分鐘都係看台唔使落返黎

熱狗球迷真係賤種黎

好撚勇武

人地唔似香港咁冇公義
搞事個球迷係會被正法㗎
上撚晒腦

上次魯迪加嗰單
啲球迷死都話自己冇racist
話魯迪加屈9佢地
今次racist返自己隊嘅球員
咁熱刺官方仲調唔調查好呀

幾個都拉佢唔住

點解我諗起劉德華

有幾多自己球迷侮辱自己隊友

抵打喎今次

重罰熱狗啦，球迷同球員都係佢地既人

放佢走
輸民意.jpg

網上片段所見，有熱刺球迷在周三英聯盃主場對韋斯咸的比賽中，於看台上小便到膠杯中，之後將載住尿液的膠杯擲向客隊球迷，但大部分尿液卻落在熱刺球迷的頭上。

勇武手足

好撚無品

防中 後衛位一定好撚大隻 對比正常人

波台清多數都係垃圾球迷

真心咁講 平時場上成日陰招陰招咁踢鳩人 真係好撚賤種
但呢下我真心respect

英超球員衝刺力你估講得少咩

香港真係多港豬仆街
成班笑鳩人咩mma，比人屌上到仆街反抗都要比你地笑
係得香港人咁撚賤種

白鬼white trash 黎講 英國同澳洲根本數一數二on9

英國澳洲大部分同種

係fbpage見到

球迷因為輸波有辱駡Gedson Fernandes，而Dier挺身而出「佢係我兄弟！」因Dier青年軍年代係喺土砵亭過，所以同Gedson本身好fd。

摩連奴賽後訪問係用little brother去形容。

唔係血親都為佢咁出頭
不過睇番Gedson射果球12碼真係好撚垃圾